人在銅鑼灣，點入維園好

全部路封哂

成個CWB封哂，以為咁樣=無人示威

根本封唔哂，太多人佢依家要開番路

塞爆港島

be water喇，小心狗咬

唔洗太執著入唔入

坐黨鐵

Sogo shopping

今日天陰
入維園無得曬太陽
去行吓街啦
振興香港經濟